躁鬱撚請入

想死

挽留

聽不見

唔好再扮我啦
已經好唔開心

試下做運動做到郁唔到為止

會贏的

唔關啲波事 本身最近個人就好depress

入仔愛妳

邊度跌低
邊度訓低💪💪💪

快啲入黎傾計 我氹你開心！

好想死

我都覺得自己有
宜家好辛苦 好容易分心 唔記得野
平時鐘意做個啲野 宜家一啲都唔想做
樓主宜家覺得點？有無去睇醫生

樓豬依家就嚟死